【有直播】港超 2/4 17:30 東方龍獅 VS 陽光元朗

東網視像直播Link：
手機版
網頁版

留名

東方太易踢，出閪仔is ok

嘉豪有傷

支那超應該正選

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 霍龐盛
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 梁仲賢

閪仔

達蛇咁夠pop

吳偉超拍基頓

1 葉鴻輝 [C] [GK]
5 基頓
11 勞高
17 李康廉
20 沙巴
21 曾錦濤
24 鞠盈智
28 般盧
30 黃梓浩
35 吳偉超
41 井川祐輔

16 何國泉 [GK]
2 李志豪
4 白鶴
18 張健峰
19 羅港威
23 麥基
29 梁振邦

有無人入場

元朗後備球員：
26 陳嘉豪 [GK]
6 羅振庭
11 葉子俊
12 黎耀昌
27 陳衍光
84 彭超然
99 雲迪奴域

哇和哥仲打3中堅

可能井川踢防中

3中堅???
菊花同沙巴打中場中???

叻哥

出吳中超

東方後防I am coming

諗起 扭扭昌同垃王 雙翼齊飛 撚爆 東方後防個場景

上次銀牌決賽見佢削撚到

閪仔番身之戰

出支超，但出黎冇耐就吊球證攞牌

不怕寂寞地追尋，遺憾令旁人擔心，驕傲在無愧初心

乜事幹 呢場咁少人入場

小圈子post呢

東方用實力趕走球迷

東方贏波可以升上第四位
元朗贏波就繼續排第九，不過就會同排第八的南區同分

第一次見mk場咁少人

仲以為係元朗

知你傑志多人喇

決定喺屋企支持葦如

仲未返到

釋放李志豪！

wa full house

其實東方出邊個打中堅都係列，只係睇下邊個自爆得冇咁核突

做乜剪晒光頭

黑龍波靜喇

似上年南華場旺角夜波

好似話巴西幫除咗tomas話贏銀牌就剃光

葦如

無人

王子

[Offtopic] Nike 又俾咁多錢搞玩具精英賽

葦如太吸引，個個睇live

護空門

基頓

紙版基頓

基頓 又學返以前鳩落腳

單刀唔入

菊花

閪仔力保不失

解圍

好多光頭

東方東亞頂級防線 #slick#

都無出虎哥

no goal...goal

勞高

終於入波

法比奧 姚明

又係衰法比奧9推推失

今場冇獎金

其實佢都算返得去快
不過都係救唔到

傻閪曾錦濤廢素到

吳中超
以為自己仲係10年前

認錯人

膠登巨無霸餐 屌，我叫bigmk呀嗎，我唔mk唔通你mk咩

元朗巴西3寳咩事 個頭一樣

痴撚線

東網個鏡頭係咁震

中超

我認唔到前面兩個

唔止NBA有球星雞 港超都有！

沙巴

d波底

今日東方幾好

下半場keep 到就係

元區望鏡頭個靚仔

打元朗咋

連續三場比人炒，好意思講連勝

應該係元朗廢

今場井川同中超都好多提場

冇派2-3個mark勞高

門仔呢下

元朗唔識打控球

直線抽擊

唔計決賽對傑志清化點逼害東方

差D省撚死

廢濤

膠登巨無霸餐
咁講真，係香港普遍踢斯文波姐，如果西亞佬揸住一粒玩得仲過份啦。不過東方出到亞洲就老虎變貓仔，呢樣抵屌，我係Head coac就會落order叫球員攞人地幾對腳落黎先

場波不停吹 想點

有俾錯？

艾華頓真係慘

投訴過激啊聰明人

你個名

1分鐘

咁都頂唔入屌

嚇死寶寶了

卓耀國今晚啟程北上 料短期內簽約一中甲球會
_______________________
節錄Upower報導:

港超足球聯賽標準流浪對香港飛馬之戰，基本上是卓耀國暫別港超前最後一仗。賽後「阿國」即日啟程北上，此行將與新東家落實合約細節並正式動筆，他亦承諾會回港出戰賀歲盃。

他在賽後表示：「應該這是最後一場了(暫別香港球壇前)，球會方面也同意讓我轉會，本星期內仍會落實，有些合約細節還未談妥。」

比賽結束後，「阿國」即日北上與新東家商討合約細節，如無變卦此行將落實簽約，預期4或5日後將回港，他亦向球迷承諾會亮相賀歲盃：「我會回來踢的，希望大家繼續支持我，我亦希望有機會再代表香港踢國際賽。」

上場決賽根本應該咁樣mark住垃王

大哥如幾認真，企喺度講波

東方就快失

中超個頭真係好撚肉酸

快撚D失

有推撞嗎？

平安鐘狂響

康廉

東方個打氣團越黎越小人

縮哂後嚟打

閪方太閪，好多人都退化！中國輝，主席如是

狄卡奧呢下

視帝除衫了

廢壽又同人嘈交

葉子俊，打孖上

廢濤做乜鳩

佢自己咪又係踢人多過踢波

粗口輝屌佢

閪波

佢嗰個以為自好勁嘅性格先最黑人憎

家銘打左邊真係…

雲99嚟啦

終於調返家銘去右邊

元朗 全攻陣
Let's see

810人

笑左

MK唔夠1K人....

Bruno LMFAO

你望下東方班打氣團就知

太凍 不了

水貨又係

810

又負

又係井川

叫糊

法比奧

又係井村

又係Igawa

法比奧癲到，又係井川

又井川

又十二碼

#Igaout

igawa

井川

WE WANT JO

對越南仔嗰場都仲可以話保護塊面，今場

井川 隔咗場 終於過到三關

井川又負

還我曹

唔似係OK喎，咁近

1-1

正想bin

太根是無辜的

連續四場孭鑊

Iga : 今晚又要屌老婆

又俾我撚跌

井川借個老婆俾全隊過下癮贖罪啦

吳偉超>井村

我朗不屈精神

推基頓上去囉

東方再輸自降啦

元朗贏波仲有七倍

又負打到咁上

痴左線

就來輸到要切腹
咪上去迫下

東方精神

無牌？

王子咁都冇黃

井村

葦如完全唔想理d 9up

幾驚佢又十二碼

Play my fai

打架未

又負輸到痴左線

話唔定元朗係想贏呢

從後鏟唔一定紅架喎
你睇下球例先啦

井村轉行做model算啦

陣間又比中國輝屌

On9 lugo

獨食到

余煒收步 ？

雙腳離地就一定紅

嘩 小明個位空哂都唔俾

佢都冇

我朗教東方咩叫搏盡

所以咪黃

廢壔

閪仔臨尾都要柒一柒

on9 濤

個個都獨食撚

主席

完左未？

笑死

on9 重衰過no goal

我想話9sir完全唔識亂咁噏

屌 係咪其實唔想贏
個個獨到咁 抵輸2分

垃王今場下下一打三

大東方

佢終於唔駛又負

井川又和

冇俾人鏟斷腳

都負負地，唔係佢，唔洗輸十二碼

又要講多次，
根叔是無辜的，屍徒是無辜的

井川場場都得分

古高都是無辜的

井川咁既態
上年係川崎練波果陣會比人撚成點